多唔多人番工係無英文名？

最多都係是但拎自己個名其中一個字做英文名

呢啲睇你返咩工姐 做專業嘅行業點都要有英文名

唔係呢啲 例如你返樓面 用陳大文做例子 啲人多數會叫你做 啊文or文 唔一定要有英文名